**Описание проекта** 

В данном проекте разрабатывается канал узла аттенюатор-фазовращатель для АФАР.
Центральные компоненты устройства:

- Дискретный аттенюатор `HMC542BLP4E` ([Datasheet](https://www.analog.com/media/en/technical-documentation/data-sheets/hmc542b.pdf))
- Дискретный фазовращатель `HMC647ALP6E` ([Datasheet](https://www.analog.com/media/en/technical-documentation/data-sheets/HMC647ALP6E.pdf))

**Основные параметры**

- Рабочая полоса частот `2.5 — 3.1 ГГц`
- Диапазон вращения фазы `0 — 360°`
- Шаг по фазе `5.625°`
- Ослабление сигнала `до 31.5 дБ`
- Шаг по амплитуде `0.5 дБ`

**Файлы**

Gerber файлы находятся в архиве.
